香港邊到有得買Bandai之前出個部迷你扭蛋機?

想問有無巴絲知

呢個樣的

精品 410

尋日觀塘見過

那裡

觀塘邊到